{
  "Slack": "Slack",
  "Channel-based messaging platform": "基於頻道的消息傳遞平台",
  "Add Reaction to Message": "新增表情反應到消息",
  "Send Message To A User": "發送消息給用戶",
  "Send Message To A Channel": "發送消息到頻道",
  "Request Approval from A User": "向用戶請求批准",
  "Request Approval in a Channel": "在頻道中請求批准",
  "Request Action from A User": "向用戶要求行動",
  "Request Action in A Channel": "在頻道中要求行動",
  "Upload file": "上傳文件",
  "Get File": "獲取文件",
  "Search messages": "搜索消息",
  "Find User by Email": "通過郵件查找用戶",
  "Find User by Handle": "通過用戶名查找用戶",
  "Find User by ID": "通過ID查找用戶",
  "List users": "List users",
  "Update message": "更新消息",
  "Create Channel": "創建頻道",
  "Update Profile": "更新個人資料",
  "Get channel history": "獲取頻道歷史",
  "Set User Status": "設置用戶狀態",
  "Markdown to Slack format": "將 Markdown 轉換為 Slack 格式",
  "Retrieve Thread Messages": "檢索線程消息",
  "Set Channel Topic": "設置頻道主題",
  "Get Message by Timestamp": "通過時間戳獲取消息",
  "Invite User to Channel": "邀請用戶進入頻道",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Add an emoji reaction to a message.": "新增一個表情反應到消息。",
  "Send message to a user": "發送消息給用戶",
  "Send message to a channel": "發送消息到頻道",
  "Send approval message to a user and then wait until the message is approved or disapproved": "發送批准消息給用戶，然後等待消息被批准或拒絕",
  "Send approval message to a channel and then wait until the message is approved or disapproved": "發送批准消息到頻道，然後等待消息被批准或拒絕",
  "Send a message to a user and wait until the user selects an action": "發送一條消息給用戶並等待用戶選擇操作",
  "Send a message in a channel and wait until an action is selected": "在頻道中發送消息並等待選擇操作",
  "Upload file without sharing it to a channel or user": "上傳文件而不將其共享到頻道或用戶",
  "Return information about a given file ID.": "返回給定文件ID的相關信息。",
  "Searches for messages matching a query": "搜索符合查詢條件的消息",
  "Finds a user by matching against their email address.": "根據郵件地址查找用戶。",
  "Finds a user by matching against their Slack handle.": "根據 Slack 名稱查找用戶。",
  "Finds a user by their ID.": "通過ID查找用戶。",
  "List all users of the workspace": "List all users of the workspace",
  "Update an existing message": "更新已有消息",
  "Creates a new channel.": "創建新頻道。",
  "Update basic profile field such as name or title.": "更新基本資料字段如名字或職稱。",
  "Retrieve all messages from a specific channel (\"conversation\") between specified timestamps": "從指定頻道中檢索特定時間範圍內的所有消息（\"對話\"）",
  "Sets a user's custom status": "設置用戶的自定義狀態",
  "Convert Markdown-formatted text to Slack's pseudo - markdown syntax": "將 Markdown 格式的文字轉換為 Slack 的偽 Markdown 語法",
  "Retrieves thread messages by channel and thread timestamp.": "通過頻道和線程時間戳檢索線程消息。",
  "Sets the topic on a selected channel.": "設置所選頻道的主題。",
  "Retrieves a specific message from a channel history using the message's timestamp.": "通過消息的時間戳從頻道歷史中檢索特定消息。",
  "Invites an existing User to an existing channel.": "邀請現有用戶進入現有頻道。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "將一個自定義 API 調用到一個特定的終點",
  "Markdown": "Markdown",
  "Channel": "頻道",
  "Message Timestamp": "消息時間戳",
  "Reaction (emoji) name": "反應表情名稱",
  "User": "用戶",
  "Message": "消息",
  "Username": "用戶名",
  "Profile Picture": "個人資料照片",
  "Block Kit blocks": "Block Kit 模塊",
  "Attachment": "附件",
  "Thread ts": "線程 ts",
  "Broadcast reply to channel": "Broadcast reply to channel",
  "Action Buttons": "動作按鈕",
  "Title": "標題",
  "Filename": "文件名",
  "File ID": "文件ID",
  "Search query": "搜索查詢",
  "Email": "電子郵件",
  "Handle": "處理",
  "ID": "ID",
  "Include bots?": "Include bots?",
  "Include disabled users?": "Include disabled users?",
  "Channel Name": "頻道名稱",
  "Is Private?": "是私密的嗎？",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "姓氏",
  "Oldest": "最早",
  "Latest": "最新",
  "Inclusive": "包含",
  "Include all metadata": "包含所有元數據",
  "Text": "文本",
  "Emoji": "表情",
  "Expires at": "過期時間",
  "Markdown text": "Markdown 文本",
  "Topic": "主題",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信頭",
  "Query Parameters": "查詢參數",
  "Body": "正文內容",
  "Response is Binary ?": "Response is Binary ?",
  "No Error on Failure": "失敗時沒有錯誤",
  "Timeout (in seconds)": "超時(秒)",
  "Use user token": "使用用戶令牌",
  "\n\tPlease make sure add the bot to the channel by following these steps:\n\t  1. Type /invite in the channel's chat.\n\t  2. Click on Add apps to this channel.\n\t  3. Search for and add the bot.\n  \n**Note**: If you can't find the channel in the dropdown list (which fetches up to 2000 channels), please click on the **(F)** and type the channel ID directly.\n  ": "\n\t請確保通過以下步驟將機器人添加到頻道：\n\t  1. 在頻道的聊天中輸入 /invite。\n\t  2. 點擊將應用添加到此頻道。\n\t  3. 搜索並添加機器人。\n  \n**注意**：如果您在下拉列表中找不到頻道（該列表最多可獲取 2000 個頻道），請單擊 **（F）** 並直接輸入頻道 ID。\n  ",
  "You can get the Channel ID by right-clicking on the channel and selecting 'View Channel Details.'": "您可以通過右鍵單擊頻道並選擇 '查看頻道詳情' 獲取頻道 ID。",
  "Please provide the timestamp of the message you wish to react, such as `1710304378.475129`. Alternatively, you can easily obtain the message link by clicking on the three dots next to the message and selecting the `Copy link` option.": "請提供您希望反應的消息的時間戳，例如 `1710304378.475129`。或者，您可以通過單擊消息旁邊的三個點並選擇 `複製鏈接` 選項來輕鬆獲取消息鏈接。",
  "e.g.`thumbsup`": "例如`thumbsup`",
  "The username of the bot": "機器人的用戶名",
  "The profile picture of the bot": "機器人的個人資料圖片",
  "See https://api.slack.com/block-kit for specs": "查看 https://api.slack.com/block-kit 以了解規格",
  "The text of your message": "您的消息文本",
  "Provide the ts (timestamp) value of the **parent** message to make this message a reply. Do not use the ts value of the reply itself; use its parent instead. For example `1710304378.475129`.Alternatively, you can easily obtain the message link by clicking on the three dots next to the parent message and selecting the `Copy link` option.": "提供**父**消息的 ts (時間戳) 值以使此消息成為回覆。不要使用回覆本身的 ts 值；請使用其父值。例如 `1710304378.475129`。或者，您可以通過單擊父消息旁邊的三個點並選擇 `複製鏈接` 選項來輕鬆獲取消息鏈接。",
  "When replying to a thread, also make the message visible to everyone in the channel (only applicable when Thread Timestamp is provided)": "When replying to a thread, also make the message visible to everyone in the channel (only applicable when Thread Timestamp is provided)",
  "You can pass the file ID from the New Message Trigger payload.": "您可以從新消息觸發器有效負載中傳遞文件 ID。",
  "User handle (display name), without the leading @": "用戶名（顯示名稱），不要包含前導@",
  "Please provide the timestamp of the message you wish to update, such as `1710304378.475129`. Alternatively, you can easily obtain the message link by clicking on the three dots next to the message and selecting the `Copy link` option.": "請提供您希望更新的消息的時間戳，例如 `1710304378.475129`。或者，您可以通過單擊消息旁邊的三個點並選擇 `複製鏈接` 選項來輕鬆獲取消息鏈接。",
  "The updated text of your message": "您更新消息的正文",
  "Changing a user's email address will send an email to both the old and new addresses, and also post a slackbot message to the user informing them of the change.": "更改用戶的郵件地址會向舊地址和新地址發送郵件，並通過 slackbot 向用戶發送郵件提醒他們變更。",
  "ID of user to change. This argument may only be specified by admins on paid teams.You can use **Find User by Email** action to retrieve ID.": "需要更改的用戶ID。此參數僅可由付費團隊的管理員指定。您可以使用 **通過郵件查找用戶** 操作來檢索 ID。",
  "Only messages after this timestamp will be included in results": "只有時間戳之後的消息將包含在結果中",
  "Only messages before this timestamp will be included in results. Default is the current time": "\"\u001d只有在此時間戳之前的消息才會被包括在結果中。默認值是當前時間\"",
  "Include messages with oldest or latest timestamps in results. Ignored unless either timestamp is specified": "將包含具有最早或最新時間戳的消息。除非指定了任一個時間戳，否則忽略",
  "Return all metadata associated with each message": "返回與每條消息相關的所有元數據",
  "Emoji shortname (standard or custom), e.g. :tada: or :train:": "\"\u001d表情簡稱（標準或自定義），例如 :tada: 或 :train:",
  "Unix timestamp - if not set, the status will not expire": "如果未設置 Unix 時間戳，狀態不會過期",
  "Provide the ts (timestamp) value of the **parent** message to retrieve replies of this message. Do not use the ts value of the reply itself; use its parent instead. For example `1710304378.475129`.Alternatively, you can easily obtain the message link by clicking on the three dots next to the parent message and selecting the `Copy link` option.": "提供**父**消息的 ts (時間戳) 值以檢索這個消息的回覆。不要使用回覆本身的 ts 值；請使用其父值。例如 `1710304378.475129`。或者，您可以通過單擊父消息旁邊的三個點並選擇 `複製鏈接` 選項來輕鬆獲取消息鏈接。",
  "Please provide the timestamp of the message you wish to retrieve, such as `1710304378.475129`. Alternatively, you can easily obtain the message link by clicking on the three dots next to the message and selecting the `Copy link` option.": "請提供您希望檢索的消息的時間戳，例如 `1710304378.475129`。或者，您可以通過單擊消息旁邊的三個點並選擇 `複製鏈接` 選項來輕鬆獲取消息鏈接。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授權頭自動從您的連接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "Enable for files like PDFs, images, etc..",
  "Use user token instead of bot token": "使用用戶令牌而不是機器人令牌",
  "GET": "GET",
  "POST": "POST",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "PUT",
  "DELETE": "DELETE",
  "HEAD": "HEAD",
  "New Public Message Posted Anywhere": "任何地方發表新公共消息",
  "New Message Posted to Channel": "新消息發布到頻道",
  "New Direct Message": "新直郵",
  "New Mention in Channel": "頻道中新提到",
  "New Mention in Direct Message": "新提到在直郵中",
  "New Reaction": "新反應",
  "Channel created": "通道已創建",
  "New Command in Channel": "頻道中的新命令",
  "New Command in Direct Message": "直郵中的新命令",
  "New User": "新用戶",
  "New Saved Message": "新保存的消息",
  "New Team Custom Emoji": "團隊自定義表情",
  "Triggers when a new message is posted to any channel.": "\"在發佈新消息到任何頻道時觸發。\"",
  "Triggers when a new message is posted to a specific #channel you choose.": "\"在發佈新消息到您選擇的特定#頻道時觸發。\"",
  "Triggers when a message was posted in a direct message channel.": "\"在直接消息通道中發佈消息時觸發。\"",
  "Triggers when a username is mentioned.": "\"在提到用戶名字時觸發。\"",
  "Triggers when a username is mentioned in a direct message channel.": "\"當用戶名在直接消息通道中被提及時觸發。\"",
  "Triggers when a new reaction is added to a message": "添加新反應到消息時觸發",
  "Triggers when a channel is created": "當創建頻道時觸發",
  "Triggers when a specific command is sent to the bot (e.g., @bot command arg1 arg2)": "\"在向機器人發送特定命令時觸發(e.g., @bot command arg1 arg2)\"",
  "Triggers when a specific command is sent to the bot (e.g., @bot command arg1 arg2) via Direct Message.": "\"當向機器人發送特定命令時觸發(e.g., @bot command arg1 arg2) 通過直接消息。\"",
  "Triggers when a new user is created / first joins your org.": "\"新用戶被創建/首次加入您的組織時觸發。\"",
  "Triggers when you save a message.": "\"當您保存消息時觸發。\"",
  "Triggers when a custom emoji has been added to a team.": "\"當自定義表情被添加到團隊時觸發。\"",
  "Ignore Bot Messages ?": "忽略機器人消息嗎？",
  "Ignore Message from Yourself ?": "忽略來自自己的消息嗎？",
  "Channels": "頻道",
  "Emojis (E.g fire, smile)": "表情(例如火，微笑)",
  "Commands": "命令",
  "\n\tPlease make sure add the bot to the channel by following these steps:\n\t  1. Type /invite in the channel's chat.\n\t  2. Click on Add apps to this channel.\n\t  3. Search for and add the bot.\n  \n**Note**: If you can't find the channel in the dropdown list (which fetches up to 2000 channels), please click on the **(F)** and type the channel ID directly in an array like this: `{`{ ['your_channel_id_1', 'your_channel_id_2', ...] `}`}": "\n\t請確保通過以下步驟將機器人添加到頻道：\n\t  1. 在頻道的聊天中輸入 /invite。\n\t  2. 點擊將應用添加到此頻道。\n\t  3. 搜索並添加機器人。\n  \n**注意**：如果您在下拉列表中找不到頻道（該列表最多可獲取 2000 個頻道），請單擊 **（F）** 並直接在如下陣列中鍵入頻道 ID： `{`{ ['your_channel_id_1', 'your_channel_id_2', ...] `]}`",
  "If no channel is selected, the flow will be triggered for username mentions in all channels": "如果未選擇頻道，則會針對所有頻道中的用戶名提及觸發流程",
  "Select emojis to trigger on": "選擇要觸發的表情",
  "List of valid commands that the bot should respond to (e.g., help, ocr, remind)": "\"列出機器人應響應的有效命令（例如，幫助， ocr ，提醒）\"",
  "If no channel is selected, the flow will be triggered for commands in all channels": "如果未選擇頻道，則會為所有頻道中的命令觸發流程"
}